# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

Aplicación Costa Rica C-19.

Aplicación creada con la intención de informar a la población de Costa Rica de como se desarrolla el virus Covid-19 en el país.

https://bitbucket.org/lorenzodevelop95/costa-rica-c-19/src/master/Images/Historial-Pague.png
